有冇人可以教中五數學

數學一科拉低曬平均分
以前唔夠努力 而家點做數都覺得好吃力
希望巴打除左屌醒我之外教下我

有無讀M1 M2?

香港補習良心 自己YouTube

吾你老母

可以幫下手

利申: A + 大學讀數

Me

冇啊

你whatsapp我啦

Nine five one seven - one two three seven

睇Herman Yeung
咁都睇唔明佢講既野就要驗腦

95171237 ？

認真架巴打？

認真
由加減數練起
一黎打基礎
二黎陪養返對數學既信心
幫過高中數學垃圾補習
連2位加2位既數都未計掂
教完加減數佢就明白數唔係望住啲數字就知答案
例如38+85
我教佢變成(30+80)+(8+5)=110+13=123
睇落好似好煩但練熟左一望就計到
將所有複雜既野simplify
當然方法有好多
未必同上面一樣
條仆街領悟到之後就無再補
總之數學萬變不離其宗

唔係sell你補習
但數神幫到你
你會對數學個感覺唔同晒

btw khan academy
順便訓練埋listening

我岩岩睇到條數以為係咩神技
我上次UT數學14/100
連啲普通既solve equations 都攞唔到分
背完既式過左考試又唔記得曬
好想數學合格一次

之前補英文補左半年乜都學唔到
數學我怕我都係聽唔明跟唔上

nonono
呢種心態唔得
試問邊條數無加減乘除
而練加減乘除既過程
你會明白到計數講策略
用咩方法去approach
點樣solve
如果我問你32*24
要你心算
可能你會因為唔知點入手
而令你慌令你亂令你計唔到
然後就頹廢
承認自己係數學白痴乜都唔識
其實將佢變成
32*20+32*4
=640+128
=768
咁就好易計到
呢啲只係簡單既例子
每人計法都唔同
要透過自己做數去摸索最適合自己既一套